Sai Koggokonna Kirjutaja ja Maggasi ülle kaeja saedus. Suurembat helli om saanu M Ruths Luthru usku Koggokonna kirjutajas ja Jakob Lepland Luthru usku Maggasi ülle Kaejas.
K. Rämman
J. Parmson
Peter Urgard
